等放工

其實我番五天半

6點收工

Me too, 但聽日要番工，根本今日就唔係星期五

番工番到好悶 好靜

番咩工？

收5半
已落樓

飲食 hea工

咪鬼返五天半 或 六天既工啦， 根本唔應該幫依班刻薄既商家佬打工

但我fresh grad sales 有萬五